# Programování - neděle

Scházíme se každou **neděli ve 14:00**

## Rozcestník
[6.10.2019](2019-10-06-prvni-setkani/README.md)
* dohodnut pravidelný termín **každou neděli 14:00**
* ukázka programování v jazyce C#
* ukázka webové šablony(HTML, css)
## Tipy
* dvě tečky `..`  znamenají o složku výše
